\beginsong{Frasi nel fuoco}[by={E. Toffoli -- G. Carletti -- M. Vecchi -- Y. Cilloni}]

\beginverse
Ho attraver\[B-]sato de\[A]serti per \[B-]te
ho vali\[B-]cato mon\[A]tagne per \[D]te
ed ho ver\[B-]sato il mio \[A]sangue per\[G]ché
ho combat\[B-]tuto e sfi\[G]dato ne\[D]mici
più \[A]forti di \[B-]me. | \[B-] \chordsoff\smallskip
Ho attraversato le fiamme per te
bui e foreste soltanto per te
ed ho sfidato le ire dei re
\chordson
pur di te\[D]nerti per \[A]sempre con \[B-]me.
\endverse

\beginchorus
E dentro a un \[G]cuore \[B-]puro
c'è solo \[G]veri\[B-]tà 
sei come il \[G]sangue delle mie fe\[B-]rite
ho attra\[D]versato \[A]l'inferno per \[B-]te.
{\nolyrics\[B- | A G]\rep4 \[B- | B-]}
\endchorus

\beginverse\chordsoff
Oltre la polvere delle città
ho conosciuto vendetta e pietà
ed ho affrontato il dolore perchè
\chordson
un altro \[D]modo di a\[A]verti non \[B-]c'è. \chordsoff\smallskip
Attraversando gli oceani per te
mari in tempesta nel vento
quante ferite ho sofferto perchè
ho scritto frasi nel fuoco per te.
\endverse

\textnote{Dopo il rit. ripetere prima metà prima strofa}

\beginverse*
{\nolyrics\[G | B-]\rep3}
Ho scritto \[D]frasi nel \[A]fuoco per \[B-]te.
\musicnote{4 battute flauto}
{\nolyrics\[B- | A G]\rep6 \[B- | B-]}
\endverse

\endsong
